pokemon go出咗pvp 啦

有冇人想同我係科大對戰

好慘,身邊個個都棄game

我都覺呀 不過有咗pvp應該會好d

垃圾game

溫Final

隻game內容唔講
佢係唯一一個可以改變一個地方旅遊業既game